有一種友誼叫一廂情願？

同幾個中學同學以前玩得好埋
上到大學會以為會得閒出黎玩
慢慢開始同自己最fd嗰兩個會自私約自約玩
開頭都仲會喺ig打句串句: 自私約
仲會妄想佢地會約埋我
然後佢地放工放學可能約下食嘢
到佢地互相見埋大家嘅新男朋友
我一直掛住讀書 可能忽略左 其實都幾唔開心
其實係我一開始睇得太重 定係我一廂情願？

上年平安夜我自己一個on99係屋企一路睇戲一路睇住佢地send黎d snapchat喊

自己醒水啦

咪以為自己同人friend先得架

其實係有幾個人一路friend已經左好耐 之後先咁

單方面嘅感情真係好辛苦

I know that feel....
有時啲野唔係付出就有回報

我都慣左，只為值得既人付出

冇發生過咩事？
例如嗌大交？

只係有一年生日慶祝我無去到 唔係我ff

唔會冇啦啦排斥你係咪你做咗啲咩自己唔知
又或者佢地可能一直有pm開你唔知啫
你試下做多啲主動約佢地囉

有年A生日大家都chur緊sem尾 無出黎食飯
以前生日都慣例一齊慶祝
嗰日B就自己去搵左A無同其他人講
之後就自己約

我都唔知做錯左d乜 真係無ff

本來友情就係咁脆弱
仲細咩

係我太天真啫

現實就係咁殘酷 做核心既感覺永遠領略唔到

邊緣人

試過自閉到要避開果d邊緣我既果d人
唔想睇住佢地hehehaha
感覺好似做比我睇咁

Me too

唔洗做核心 有人記得自己已經好開心

朋友生日就幫手搞活動
但到自己就無人記得
毒係屋企

問我有沒有 確實也沒有
一直躲避的藉口 非甚麼大仇
為何舊知己 在最後 變不到老友
不知你是我敵友 已沒法望透
被推著走 跟著生活流
來年陌生的 是昨日最親的某某

我明白樓豬感受

講真 人地唔當你係咩一回事就算啦
有心的話點會忽略你

你就記得人 人地就...，唉心酸

歌詞好中啊